《十萬火急》害左手足，求admin幫手刪post!!!!

廣傳！！點火燒活人主角！！！